CSL 180月費送Now e 無限Data

唔好做傻仔俾門市班人昆岀機plan

門市都岀到呢個 上Csl fb睇

唔係sales唔好搵我

咁平，我又簽先

狗先用smartone

Csl真係好撚好用，特別係地鐵，絕對感受到csl既威力

地鐵收得一流

唔止部手機,我成個人都入左黑洞

真唔真呀樓主，邊度有呀？

狗衝

打咗上去話無 wor

岩岩轉左csl plan 好多人話伏

180咩 唔係199咩

199 5gb加無限

明明就好撚快

樓主有無Link可以睇下?

人手轉3G 可接受

都唔係係咪鳩吹

今日去問，首先要係有線或香港寬頻客戶，之後仲要補同毀約証明

垃撚圾csl 地鐵食屎

姐係要直接搵sale先有?無網站/廣告可以睇下?

180係無限?

問左話無限要$230幾

有無sales響度